「健身奶粉」Allmax 定 optimum nutrition

兩隻最基本大路野，都係whey Gold Standard

見兩隻好接近，成份都差唔多，

有冇巴打兩隻都試過可以俾下意見，

效果，成份，味道有咩分別

剩係飲過呢兩隻既gainer

Allmax好飲D
ON 多其他viramin既成份
但個人覺得Allmax個配方對我吸收D

見多人都話allmax好味，但on又好似多人飲d大牌子d

淨係飲過ON朱古力味 覺得都唔錯 起碼入到口先 不過唔知會唔會熱氣

巴打試過？

allmax同gnc難飲到仆街

第一次聽

BSN 最有口感同飲野味

但BSN好似冇allwhey

iherb 通常幾耐有特價

iherb幾錢

而家485

計返每一個serving蛋白質嘅百分比
以allmax黎計 每一個scoop係30g 當中有24g protein 咁姐係24÷30x100%=80%
allmax佢每一隻味嘅protein percentage都係一樣80%
而ON就介乎於76-80% 視乎返唔同嘅味

飲過gainer 士多啤梨味 個人覺得好飲 但gainer黎講都算低卡

巴打係講緊味道/成份/效果

邊隻？我on先買390

有冇人飲過rule1/the protein works?

Gainer低卡飲黎把鬼？

gainer 低卡即係搵笨 , 咁都昆到人買

絲打好難知有冇效果wor

本身都好難有gain

同埋allmax出名好飲都排最後

邊度買？
最大size whey?

打手？d粉又難溶

杰過芝麻糊

5lb 英文店

屌！咁都打手 呢兩隻牌子洗撚請打手口手

between，味真係唔錯，溶就唔算好難，間唔中先有一兩粒粉

可能因為我長期都落多過佢suggest去沖

佢suggest 200ml 我落3-400ml

飲左一桶仔on，之後轉vp2，返唔到轉頭

vp2又係咩黎

求link 差100咁多

巴打落街行轉啦

正野

Bc shop lor
我估

真係唔知嘛
以為上網買

我都係上網買
Bc shop d sales大大隻
唔敢入去

Allmax, On, muscletech 其實係咪一樣,邊隻平就買邊隻

同埋都想知有邊個會買其他牌子，一般whey都係個兩三隻，

其他牌子target customer係邊個，又唔係特別平

On大路
買1磅try 下sin la

睇牌子同有無做特價啦

pish

樓主想買gainer定whey

whey呀

Whey想平就on
390$ bc shop
但佢有時做特價
你多口問多幾隻牌子咩價錢
如果上網買就iherb muscleteach做緊7折 自己格下價

補多句 就黎Black Friday

Why not my protein?

但有冇咩分別？

Allmax呢

Whey 除左 ios同普通whey有分別外 其實睇價錢同抵唔抵飲 就無咩大分別

咁邊個會買個d細牌子/唔夠80%個d

又唔係特別平

咪比bc老點既傻仔

iso同普通其實分別大唔大？

唔大 iso都只係85%-90% 快啲吸收 但價錢就貴唔少

%再高d，吸快d，

你當專精d，飲得iso都係有特別d要求/再食其他

飲過ON同Allmax
Allmax 味多D花款 生日蛋糕味都夠膽死出
ON飲過朱古力味 都正正常常
但我有乳糖不耐症 飲完ON會腸胃不適 轉左Allmax Iso之後就無事

想試Myprotein 但又驚個濕鳩腸胃頂唔住

Allmax真係show晒d成份出黎，低乳糖同有加野幫吸收

On 好似都有但冇寫明

巴打飲落效果有冇咩分別

我飲落都唔覺有咩大分別
如果受得到Lactose既話揀平D 飲ON都夠

Isolate起碼貴1-2舊水

On算la

生日蛋糕...

好明巴打你 我都有lactose intolerance
Allmax你飲邊隻味 喺邊買咗幾錢

好多痴線味

試過chocolate mint 同 cookies and cream
Bcshop 5xx左右

我想試cookies但啲人話飲耐咗會好厭 太甜太膩 係咪真
我都係猴住iherb睇下有無減價先

朱古力味會唔會熱氣d

其實on好燥，感覺好人工，唔知你明唔月個感覺。我兩隻都飲過，Allmax係純啲柔和啲。不過遲啲諗住轉隻澳洲貨

其實你地講緊 whey 定 gainer ?

純粹講 whey , 鍾意飲糖水先會揀 allmax , 講蛋白純度完全輸晒俾 ON

搭單一問
我上個月係bc買on whey係naturally flavored
今個月買得紅色普通果隻
紅色依隻難溶好多
係咪真係唔可以溝熱水沖

狂搖再放係到一陣會好d

俾d時間佢

黃色果隻都冇咁難溶
紅色依隻成日痴埋一舊溶唔到
同埋我係就係用普通杯同匙羹沖

蛋白質遇熱會凝結 , 等幾耐都無用

冇加熱水都係痴埋一舊

因為你啲粉未沉晒落水就 chok , 咁咪痴晒上蓋度一舊舊囉 , 先落水後落粉 , 之後雙手夾住個樽轉 , 轉晒啲粉入水先chok

想問下有冇gainer推介？
最好有香蕉/士多啤梨味，飲過最好味呢兩種
飲開bioX 想試下轉飲其他

人地話用杯

巴打買個樽啦，普通水樽都好，個口大d就得

邊隻高卡路里就邊隻

果啲叫 shake 杯

睇 protein 同 carbo 份量同比例

普通杯同匙羹沖

Allmax好好飲 同奶沖一流
我係屋企沖完 再帶去gymroom飲 都係隔左半個鐘 咩都溶哂 點可能唔溶 笑左

巴打飲開咩味，有冇飲過ON

飲開雲呢拿味 無呀 stick to allmax

5xx 幾磅？ ching

allmax isoflex
on gold standard
allmax quick mass
on serious mass
4款都飲過
如果性價比蛋白粉就on
gainer就 serious mass

On好似真係平唔少，最少幾十，純度又高

不過唔知係咪因爲咁所以咁燥

飲allmax都冇咩事，一飲ON 爆晒瘡

但on gold standard好淡味

on gold standard 紅色果隻雲尼拿味甜NATURALLY FLAVORED果隻好撚多
一開蓋已經聞到果浸甜味

感覺上冇allmax咁甜

價錢同埋成份有冇分別

利申淨係飲過紅色double chocolate

on 雲尼拿味係屎

自己睇
上面係naturally flavored

就咁睇好似差唔多

但naturally flavoured 係咪淡好多？

係
好似飲有色既水咁
紅色果隻應該加咗代糖

bc 買價錢係一樣
但唔知係咪睇佢返咩貨
因為我買到naturally flavoured果時係冇紅色果隻
今個月買就得紅色冇naturally flavoured
如果有得簡
我都係買返naturally flavoured
紅色太甜